有冇人陪我一齊戴眼罩出街？

個個連登仔都話自己戴左兩個禮拜，但係出街冇見人戴
我仲未突破到心理關口呀有冇人陪我戴

未見過有人用 不過為了保護自己 去人多地方用下都好

岩既唯有玩電話避開佢地目光

係要厚面皮啲嘅

Hi

一直用緊，其實戴完加埋口罩已經唔太見到你個樣
唔駛擔心！

上得網都大個仔啦，帶咩去街自己獨立判斷啦，覺得有需要咪帶囉，南韓世越號老師叫班學生返入船艦，結果無返嗰d咪增加咗生存機會囉，做小眾無問題，有用腦分析利弊最重要，何況依家帶都唔會有人笑你啦可能一個月後就係因為你有帶所以可以笑到最後呢

agger

啱~就算比人望比人影相都唔洗怕
都無人知道你係邊個

帶緊
頭先仲有人走過黎問邊到買
唔洗太理人目光
最緊要令自己安心

我都戴左兩個禮拜啦

多謝各位巴絲，我而家就戴出街我要笑到最後

早兩星期已經full mask 豬咀

用咗幾日

啱呀，大家一齊笑到最後
呢排戴N99出街都幾注目，不過唔理啦
之前見過有人戴眼罩，我覺得好型

我成功左啦其實都冇乜人會理我

尋日已經見到有人戴 其實冇咩野 都幾自然

前排訂左眼罩
但戴住口罩加眼罩 副眼罩起哂霧

用梘水抹個鏡面會冇咁多霧

唔好意思用緊6800唔洗戴

係咪一定唔可以有空隙位？
同埋點洗好

我戴咗

爭個口球

如果唔係空氣傳播我諗都冇必要密封既，空氣傳播直頭唔出街好過
我諗住酒精噴完抹一抹風乾，應該ok?

戴左幾日 係街好少見到人戴

想知樓主係邊度買眼罩

個個吹戴眼罩戴咁多日都冇見人戴

12蚊店不過呢幾日行左幾間好似都冇貨

今日出街都係得我一個戴

四眼仔表示冇得輸

我可以陪 但未送到嚟 仲等緊入庫

日本集運？

用緊

Aggar

帶緊3M
係中環有兩個阿婆一個阿伯問我邊度買

出街就會戴

返工有戴， 好多人問我邊度買

Amazon買咗氣密罩下星期到手，準備日日都戴

我準備進化做六眼

今日帶左 俾鬼妹偷拍

可能覺得你型棍姐

眼罩推唔起

自己觀察
豬咀多數後生戴
眼罩多數中年戴

戴開40mm

推

黑警成功嚇倒港人 或成為最大贏家

同路人，就快到。夾埋豬咀一齊用。